幫忙刪post，謝謝

刪最新發放嗰個post，謝謝